示威點歌站:)

各位同路人：

呢兩個月以黎大家都攰了，真係辛苦哂大家。我攰果陣中意聽歌，因為好多歌既歌詞都好有力量，比到我行落去既動力。所以，我希望可以透過係示威活動時播歌，同時講出大家透過首歌想表達既信息，黎同大家打氣。如果大家覺得咁做okay，歡迎填左呢份google form，話我知你想聽既歌同想表達既信息，希望下一次遊行可以播到出黎，同大家加油。

一位唔敢勇武既絲打上

＃香港人加油

Link:

依家出去玩？ 嘉年華？
柒少陣啦

揸緊中指